如果呢個時候 環保大道有交通意外

咁咪有好大群人被困工業邨